南昌街王子

未夠20秒就熄咗...

頂唔順薛小姐把聲，同埋啲眼神........

啲詞okay

獨唱好好多 依家兩姊妹一齊等王子咁嘅款

我都好中意呢首歌 不過中意solo ver多啲

Btw 啲詞真係好撚正

25秒先有fifi把聲

師兄

其實可能一人之境都唔錯呀

一個人原來都可以盡興

返左黎?

返咗華納

有冇40歲？

對眼 想食咗kenny咁
佢近排係咪西痕

首歌好聽WO

你唱得好好肥安娜

男孩像佢 不想跟妹妹拍拖喎

獨唱還好
呢個合唱版... 加埋MV...

我都覺獨唱好好聽合唱太垃圾

fiona呢個竹昇妹
根本就唔知有南昌街呢樣野
係Wyman講比佢先知

所以首歌個feel好離地

利伸：有聽電台訪問

d歌詞好現實
港女搵唔到王子，年紀大左
搵個已不錯，可以給你沖茶既人就算9數

佢鬼係竹昇妹
第一代扮ABC唔識中文就有佢份

不過唱唔返隻少女味係真
其實隻歌搵第二個合唱好d

真